Neil:你班傻閪收皮啦 sony都唔敢郁我

過猩咁撚耐 sony都毫無動靜
Neil而家心入面一定好撚爽

內心對白：有排你班柒頭嘆 你地唔買ND d 遊戲？
我未驚過 大把人爭住買
我塞佢地食屎 佢地都搶住大啖大啖食

出第3集肯定都賣得下

Sony驚燃左班SJW咋
你條友架空你就得

咁要睇下邊個導演仲係佢既話就算

雖然《The Last of Us Part II》推出 3 日就大賣 400 萬套，但監製 Druckmann 甚收到不少騷擾訊息，甚至有反猶太人的歧視內容，他回應指，玩家可以喜歡或討厭遊戲和分享感想，不幸的是有太多訊息涉及仇恨和暴力。至於為主角 Abby 配音的 Bailey 則收到多則死亡恐嚇，她表示這樣令人不知所措；Druckmann 回應指，這就是在製作受歡迎娛樂作品時挑戰常規的代價。

Trailer呃人預購

個故事都比佢搞到不倫不類
邊個接落去都唔想玩啦

佢轉去一條完全唔關事既線講可能有得救

淨係用返個世界觀其他角色全部轉晒分分鐘同一故事都有人讚好

條友自嗨

remake TLOU2啦
重寫故仔 重用資源 快快手喺PS5出補鑊

完全唔關事做乜仲要玩
tlos重點就係兩個主角之間嘅經歷
你當世界觀真係好特別咩，未又係個啲

下集寧願由配角/敵對陸色開過條新線
之後殺番TLOU 2 主線人物

Neil: 就算重製幾多次都唔改

梗係炒咗人先RE架啦
FF14都係咁架啦

咁都俾條仆街全身而退既話, 我覺得對馬場英雄好唔公平囉

真の仲間：ABBY

真 直程改頭換面 變左大作

人地首週400萬套呀 PS4銷售最快既獨佔遊戲呀
Neil話呢2項我都夠打十年飛機啦 你班垃圾咪繼續囉 哈哈哈

出個dlc 原來一切都係ellie既一場夢

係Joel 嘅夢

一起身又返去第一集

一星期貨仔開始無人買,都唔知收返本未

應該第一日就收返埋如果唔係條撚樣邊會咁串

好想睇頑皮狗因為tlou2而摺埋 比個教訓業界唔好以為玩家好恰

talea of都係馬場狗熊走左先開新作